再提前線絲巴打 有前線講小心狗扮UBER

鎮定 不要衝動 要留命！
就算真 坐48個鐘我無嘢講!!!!